本身諗住睇可不可以你也剛好喜歡我

個feel應該會似比悲傷更悲傷的故事
諗諗下都費事
對上一次入場就係悲傷
定唔知小丑
依年黎真係心淡左好多
對咩都係
而家睇戲
唔抵得d演員靚過自己細過自己
大過自己既又凍齡
又唔抵得佢銀幕上個個睇佢
自己就好傻咁呆坐戲院一角
睇完返屋企打飛機
盞自己難過
咩天能 花木蘭 連幻愛都冇睇
一去不返